屌你老母CSL

仲慢撚過限速
屌你老母乜撚嘢4.5G
頭幾個月係好撚快
跟住越唔越慢
想轉台，但係聽講SMT都係咁鳩屎

屌 smt 咪又係一撚樣

呢個速度我真係冇嘢好講

我都經常依個速度 又係Csl

巴打你又係用量皇？

無錯

唔記得講
我只係o係屋企，市區地方都可以咁撚樣